# robopro_test_server

## Описание
Это серверная часть теста. Этот код слушает порт 25000 по локалхосту(127.0.0.0)
по протоколу UDP.
Принимает массив 6x6 типа double, считатет определеитель матриц и запоминает последние 
5 результатов, считатет среднее арифметическое и показывает самый старый определитель

## Сборка и запуск
клонируем проект к себе в папку, заходим в папку, набираем в консоли cmake ./  и далее 
запускаем компиляцию набирая команду make. После компиляции запускаем robopro_test_server.
Через утилиту tcpdump можно наблюдать прихождение пакетов(после запуска клиента в другой консоли).
Пример команды sudo tcpdump -i lo -XXX

## Клонирование, сборка, запуск, вывод
![Alt text](3.jpg)
## Вывод tcpdump
![Alt text](1.jpg)
## Вывод в консоли сервера
![Alt text](2.jpg)

## Если что-то непонятно пишите в телегу @YAZuk85 либо звоните 89997234966 )

## PS Код конечно неидеален, очень простой. Написал за полдня наверное.